燒山=周身刀冇張利, 白兵=冇經驗+金魚記憶既投機份子

燒山:
對好多範疇作出分析, 但係分析出黎既結果總係柒柒地
最近一次分析中既事件係運用左我教過既閪選陰謀論方法

白兵:
1. 冇經驗可言, 大部份高登仔連登仔中撚過伏, 唔撚會再中既, 佢都會繼續中, 係自己節目肆無忌憚照住大紀元D習近平鱔稿讀就係最好例子

2. 金魚記憶, 只可以靠GOOGLE記返議員過去既所有柒事, GOOGLE冇既話=佢就唔撚知, 例如蛇齋餅粽, 蟲泰係選前都大屌特屌, 選後都大派特派, 佢係唔撚柒知
或者郁民講過蟲泰下屆再選, 就會狙擊蟲泰, 佢都唔撚柒知

3. 我係連登話而家D濕鳩香港人中意聽陰謀論, 佢就真係開條CHANNEL專講陰謀論, 都幾撚識投機

勇武=民主英雄

你每日幾個post 每個都係得兩三個回覆
業績都幾差下....